一首歌屌晒成個政府

光復香港 時代革命
天滅中共 全黨死清光

推

推2/10

3/10

4/10

5/10

阿李好撚正
天真係神曲
但好似無乜人識佢

漢奸共匪
不得好死

真。。